我過去 信天主 不怕內疚

再看看 我今天 衰過柒頭

再看看 我今日 柒到盡頭

唔太岩音 wo

再看看 我今鑊 沒法回頭

有冇巴打幫手接下力

愛的太遲

改歌太易 啱音太難
有些歌詞 只可係禮拜日唱
填詞人發奮 想歌頌主的旨意
再一句歌詞 望閣下信主一次

協音太易 改歌那時
有些章節 啱音只會冇人知

呢首是咪要專登寫到唔啱音先啱

要去看 聖經書 方有念頭
而打開 本聖經 看無窮字句 章節如水

合唱版？Anyway

大隻佬 阿巴打 雙腳勁臭
再看看 你今天 超厚面油/勁厚面油
而感觀衰過狗
是人們自幼 驚你條友

日夜練 唱詩歌 剛好想瞓
卻發覺 有粒音 不太動人
而通頂 想了想 卻從來未覺
冇字句啱音
最心痛是 太多錯字 想寫多次
乜撚天主（欠）肉（生）

我天使 我耶穌 信基督教

陀飛輪？

填詞極放肆 同時能傳遞愛意
耶和華同樣舉手叫好

我過去 信天豬 大不敬

日日誦讚 爸爸真好想呻
每次冇句啱音 總嚇壞神
耶穌的音感 耶和華未覺
太動魄驚心